黑警由天台向地面放催淚彈

大慨2235 怡和大廈附近的商業大廈天台有黑警向下圖位置放催淚彈。

班畜生當下面的人獵物一樣，放完催淚彈驅散就民耀街多部警車出現落狗想追捕示威者。

希望巴絲起出邊棟/幾棟大廈協助畜生。

推

幫推
經今日一役 請考慮新抗爭方法